住村屋用緊3既4G無限好慢,唔知router定係sim卡慢

Router用緊TP-link MR200,sim卡用緊3台無限plan
router放係窗邊,係咁郁條天線最盡都只有75%(2/3格)
手機都試過最盡只有3/4格
今日玩動森去人地屋企都係咁斷線,唔知係router太廢定係3台問題,覺得就算只收到75%都唔至於斷線

諗緊換卡定換機好
上網搵下見到HUAWEI B525,只係睇佢D數字好似平得黎又唔錯
又或者聽日買張smartone試下

巴打們俾D意見